2020 bu/city non jupas大召集(2)

幫等緊offer嘅大家集氣

推

咁都開到2

今年non ju都就完

未有offer?

唔係 出年先報non ju
不過見到上個po仲有人等緊offer咪開2

仲等緊bu bio offer 好似冇人收到offer咁

有冇人呢幾日收到bu gis

入黎多謝offer god

收到咩offer?

我都等緊bu gis

大家一齊加油

有冇嚟緊讀city sem 既同學?

想問下有冇bu gis group?

有無人收到bu biotech

有冇bu isem group

有冇人讀city biomed 識朋友

打左去問 話處理到31號 如果31號前冇 就係冇

想問下BU 寄成績表係唔係一定要8月31前？啱啱先有offer但宣誓約唔到

ching交左錢？

只係5000蚊留位費

佢有無轉status ? 聽日deadline但我仲未轉

交咗5000蚊要唔要upload個proof架？

有冇巴打知city ee係咪派曬啦 3.2X cgpa 都仲等緊offer

發現cityu社科今年爭得好勁 ppp ais crim cah都一早冇哂

啱啱收到tvb offer , 有無同學仔?

真係咁多高分嘅人要讀水泡科咩

唉 爭唔到

隔離po有人話3.8幾社科先得個ais 今年點解會咁癡線

我得一個水泡 3月定4月收左 本來諗住揸下先 點知一揸就要揸2年

3.79文科 得crim...

唉 今年真係cls

你點？

前幾日放咗個ece as1出黎

文科 3.53準備gap 爭唔贏cah

知唔知收幾多gpa

Ching hkcc?你呢個gpa好大機會有

CCCU

我報左ECE advance 同 ee year 1 唔知仲冇機 等到好辛苦

想問cgpa幾多

有冇人收到BU GIS offer

BU CJ仲有冇消息？係咪完左啦

應該係

唔好意思啊，啱啱收到city BA Linguistics and Language Application嘅senior year offer
想問下呢科好唔好

Gpa?

3.4x

Bu biotech 前日放咗

師兄GPA幾多